0003中華煤氣

收息呢個係咪個好選擇
又有紅股派
求各高手比意見

派紅股只係財技，但有用

屌咁快上返15蚊

而家新樓冇人用煤氣架喇。。。

垃圾財技妖股

係

買中電港燈咪爆升

呢隻屬於週期股
冬天處於高位
夏天撈貨會好d

All in

我個煤氣熱水爐都已經換左做電熱水爐
黎緊裝修個廚房都應該會換埋電煮食爐

煤氣? out左架啦, 呢d跟唔上時代嘅野, 幾年後就會比人淘汰

仲買煤氣? 到時執左你就唔好喊

呢個真

煤氣最大增長業務都唔係香港

買黎把撚咩垃圾煤氣

青講得好

難分真與假

其實你諗下 電取代煤 定係煤取代電
你就知買唔買

買啲知道自己/人地唔會用嘅野而仲想賺錢
係咪自相矛盾
利申 全屋電爐

3仔呢兩年都送完紅股再升得番原本的股價就代表return有+10%。
唔保證每年係咁

睇番煤氣果堆多元化業務(唔係單純睇多人用電定用煤氣來決定煤氣公司值唔值得買)，估計佢的增長應該可以support到呢樣野。

除左香港的煤氣業務，其他業務有：
內地業務，易高，數據中心，有份在IFC收租。3仔個網全部都有寫。

香港中華煤氣有限公司在內地的業務遍佈26個省、自治區及直轄市，共有逾240個項目，包括城市管道燃氣項目、上、中游項目、自來水供應與污水 處理、天然氣加氣站及新興環保能源項目等。

易高於2002年與香港機場管理局簽訂為期40年的專營權協議，負責設計、興建及營運航空燃油設施，為香港國際機場航機提供充足的燃料儲備。即係仲有幾十年獨市生意。

集團附屬公司名氣通成立10周年，在香港設立之第二個大型數據中心落成啟用。

煤氣2017年的除稅前溢利 = 110億
國際金融中心就貢獻左超過15％除稅前溢利。

又出口術害人

買1038齊種樹仲好

老人股

老人股不了

真係好無品